靜止期有無得諗？

唔好意思，我文筆唔好，語句會唔通順，請忍耐🙏🏿

而家仇深似海，咁多手足傷亡，實在好想即刻冧哂班黑警。

但以而家局面，對家唔想停，（為取消區選又好，為23條立法又好），喺咁出嚟撩交打，係咁發洩。佢哋警力源源不絕，我哋死傷慘重，咁挨打落去唔係辦法。

有無可能佢哋出嚟，我哋就唔出（當然要好忍耐），等佢乜都做唔到？

靜止期，加強發展黃色經濟圈。多作文宣。

另外，運動成功帶到全世界，令人刮目相看，香港人的質素和毅力，無大台，理性都是重要因素。但運動嚟到呢個地步，可能要作一啲改變，就是要有一香港人buy的人做代表。而家睇唔到下一步可以再做啲乜去有轉變，只有挨打。不如在靜止期中作討論，看能否找出代表風哋嘅人，能與某方談判。

唔好意思，我文筆唔好，語句唔通順

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

靜你老母咩

拉
靜你老母, 你想靜靜,就去叫雞啦
五大訴求,缺一不可, 永不止息

唔好打壓手足士氣

食住個勢啦仲靜
周同學岩岩死
又有手足中槍
靜你老母咩

812 813

拉

靜你老母

On9仲想搞大台談判
屌你老母好撚清楚啦
5大訴求呀

我贊成靜區選當日，最後前一日都靜，大家brain storm 下 law

收皮啦呀Sir

樓主腦穿窿？？定無腦？

屌你老母

全世界一齊拉

靜
就係當班義士係condom
比你發展黃色經濟圈，又做到一大堆靚靚文宣咁又點？義士就入哂去坐，你就可以日日幫襯黃店打卡，拎住啲文宣打飛機？

靜
一洩咗道氣，運動就一沉不起，咁到時我地有咩bargaining power 同政府傾？

靜緊嘅時候人地趁機話防止社會再次動亂急過廿三條，你又叫唔叫得返班比你要求靜嘅手足出黎反抗？

收檔啦樓主

上大灣區靜下有得諗

靜你老母啦

冇得諗

靜唔係冇得諗，你搵到個方法令350萬人一齊主動無限期罷工，咁咪冇人要再出黎打

升完級先黎靜止期你係咪on9架

⚠️⚠️⚠️發起全港多區遊行呀⚠️⚠️⚠️

旺角 尖咀 大埔 元朗 天水圍 屯門 荃灣 將軍澳 港島

只要有馬路就係遊行既地方!!!!

今日唔好同香港政府客氣 你越客氣

佢只會用槍射9你呀 !!!

依家工都罷埋 仲唔遊行表態等幾時呀 !!!

⚠️⚠️⚠️ 罷工遊行呀 ⚠️⚠️⚠️

靜你老母 死五毛

靜？不了
拉

前排就係有人鼓吹休息 結果大家都知

上次一靜就靜咗5年
仲要你仲嘅時候 佢哋就不斷升級裝備 推更多惡法

打左2日就話停，就係你啲半吊子搞到樽頸

收皮啦on9,過左禁多個月死左禁多人仲叫人做休息撚

每次搞得好成功就有人散水

又休息

收皮啦，屌你老母
Blocked

差佬靜先啦

白鳩痴
拉

靜你老母
上次國慶之後比人帶風向靜左一排

On9

靜完了

Blocked

一靜就大拘捕。都試過幾次la屌，今時今日仲問呢樣。

敵進我退，敵退我進

冇

靜唔到 唔好意思

你靜啦